阿仙奴落後利物浦42分

big6